{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 에이치에비뉴(H Avenue) 김해삼계점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、客室料金は2人入室基準に策定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加で一人ずつ入室する場合、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者が宿泊を希望する場合は、直接ホテルに確認してから予約を進める必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 ホテルの事情により客室情報が変更される場合があり、これによるいかなる不利益も当社は責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室および利用に関する案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人ずつ追加で入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "1人ずつ追加で入室する場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊を希望する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊を希望する場合は、直接ホテルに確認してから予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの事情により客室情報が変更される場合があり、これによるいかなる不利益も当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用に関する案内はどのようになりますか？",
            "answer": "入室および利用に関する案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 519
    }
}